每年考公開試的日子 都係提醒自己又老一歲

原來不經不覺已經離自己A Level 1x年
覺得自己仲係好無所事事 但日子就一去不復返